美股認真討論區 CMXXXIX

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

連登活躍股票月結加權指數 (12月份）投票

1/.每月尾重投一次，星期一開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

上

其實條女個BODY幾正,真係唔屌?

上個post講威士忌 想問下點飲先唔公鼻，係咪要醒酒

搞掂吊鐘再講啦

飲之前食舊彊,萬試萬0

咁大波驊都得啦

自己打完都想嘔

食到咁偏真係respect

有冇人知TD係咪離岸

啱嘅
咁撚樣應該都冇乜人屌過
反正屌都係屌個閪唔係屌個樣
識食

你咁講...孽瘤都係你既target

屌佢咁撚肥

不如飲薑啤

唔夠年份，夠年份就算高酒精原酒都係香

香港銀行公會港元利息結算利率

聽日十一點幾睇結果

對腳幾好 J

Rain 姐好似神化咗analzyer
感覺係rule Based 嘢扮ai

你j開自己個對？

烈酒我真係識條鐵，次次聞落都覺得係火酒

有冇諗過係佢根本頂唔到酒味

到你無得食果陣又叫肚餓

數錢數到手抽筋

係咪要十年以上先好買？

Inflation play

試幻想屌一個全新飛機杯

我J開你阿媽果對波同腳

有冇巴打用過docu sigh 講兩句

唔一定既 不如講你買左咩仲好

果然食得偏

依家隻隻出得街都12年以上，18先入到口

好巴艘船要起航了嗎

留名等睇靈車drop to zero

好撚方便,
以前寄黎我公司> 簽 > 寄返去人地公司
慳埋慳埋唔少運費

直接隊落口嚨

咪搵條脷去taste

有冇用過佢indeep 少少ai 嗰part

金銀船ok?

好多人討論DOCU 咁大家點睇OKTA?

如果全世界D靚女都有愛G,得返佢無
你揀屌邊個

唯一對手

睇完 買下未來 我肯定ARK Invest 就係未來

信老母

酒黎講我唯一想飲既係橙皮酒
但搵極都搵唔到唔苦既橙汁，有酒都冇用

無,普通簽名,填下野咁咋

波路又睇唔到 又遮住個腰 咁都有興趣

有次去日本免稅店買左支blend既，叫碧AO，本來想買白川，但懶搵

近排睇中左支GLENMORANGIE 10Yrs 好似又平又好飲

買支18年既, 包唔會覺得有問題

錢多左幾倍，usd仲係高過08年

你試原酒? 試下加一兩滴水

淨係對腳咁白滑都

孖蒸飲法

老母下年唔係唔玩啦咩

除左arkX

CW有隻仲有前途imo

ARK隻隻都開曬車, 有冇邊隻未開可以上

成千蚊支

人妖都有人UN
肥婆都做得PTGF
有需求自然有供給

你地係邊到睇埋咁多TWITTER POST 本身FOLLOW左既?

老母下年唔玩 我玩賓周都唔掂

GOOG一直在玩

年份同品質無直接關係
蘇格蘭郁d都12 18 21 25係因為佢地擺地牢，天氣又凍，個木桶作用好慢

戒色咁耐做乜變左食得咁偏

呢隻未飲過
不過日威真係不了 太貴
去飲食台威士忌post睇下佢地推介囉
有好多都唔使1千

等回/ 不問價

都有D平既, 個人毒毒地冇朋友一齊飲, 我都係跟whisky po d 師兄推薦黎買

應該係原酒，試加下水先 諗起個英國frd教路飲scotch要一啖酒一啖水，唔知係咪撚鳩me Asian

social media:
你follow開嗰一類人(黃絲)
佢retweet其他同一類人( 黃絲)
你咪會睇到更加多嗰類嘢(黃絲)

點解呢D反而有圖

天氣凍了 要飲下烈酒暖身

睇黎我要玩多D TWITTER

威士忌加冰加水嘅喎

影上黎睇下

岩岩有人CAP出黎先

開住jazz blues playlist再飲兩啖 之後再咳兩咳

我就咁飲

就咁飲 水都唔加

你得罪咗邊個

中左4千萬都要俾肥婆成世食住 似中邪多過好運

唔靚既先要加料飲

見佢好撚靚就買左了

HSBC 星期一唔會開門 大家唔洗去排隊

bookmark學野

Jot notes

屌 大家大學無試過reu?
唔係個個都咁玩咩

哪有異性fd, 更加唔會講飲酒

原來p巴都甩左p

買個Glencairn黎飲
日本威士忌近年太貴飲唔起，以前響17係6000羊

點解要溝
利申唔飲堆乜牌乜牌, 好難飲

肥婆瘦左都有機會變靚女
可惜果個肥婆減唔撚到
唔係既話應該幾好J

US M1 又再抽升 股市點可以唔升

Pk, 又打劫窮人

咁大條直線

專用whiskey杯

報驚

龍飛船

預計到會有好多人去拎錢/轉錢
主動唔開

有冇巴打會join紫荊黨

Nov 700b usd

要係共黨底先入到

唔信佢自己衝出黎表忠
無端端凍結客戶戶口佢真係死撚硬

我諗得忘巴入到

好巴 唔係個個知M1 係乜

呢支唔係原酒，原酒係直接喺酒桶抽出嚟入樽，無經過水稀釋，通常5x-6x度。
不過覺得攻鼻可能加一兩滴唔夠，加多幾滴溝到3x度再飲試吓。

老母退休就沉船啦

唔該鄰居巴，原來係咁 下次加多幾滴水先

風險係... 你撚有錢買咩 乞衣

Corp bond real yld跌到負數
發債實際上有錢收（扣除通漲後）

好巴 成日 引領我去思維新角度

屌我姐夫LIKE 左小西個PAGE
HI姐夫

好巴 想問經濟問題
呢幅圖見到bond yield 跌到負數
而上面M1 stock 又一路升
FED不斷print 錢
money supply 不斷升
點解會睇int rate 會跌?
你睇MS 下年會跌番 因為要推番個inflation 落去?

左手交右手

之前咁飲法唔覺唔覺就醉到仆街

有個同學都like左

想開

相認未

藍7都正呀

你姐夫都mon緊呢個post?

學到野

最近個市好龍 小妹成日都心思思想快D開市 係咪正常

有MON既話九成一早知道P巴身份

1. 依圖係corp bond inflation adjusted之後ge yield
(即係你發債利計2% 預期通漲3%，你發債實際付出係-1%）
Corp bond=\= 國債
2. Money supply 抽上= 市場上多左好多錢=> usd/ yield curve會受壓

但fed好難控制遠期債息（eg 10年-30年） 因為 10年以上國債息率更受通漲 同treasury supply影響

所以最後會出現條yield curve 愈來愈steepen (短期債息好低，遠期受通漲影響抽高）

隔住mon都聞到驅風油味

唔認啦

感謝好巴 學到野!

入去 比 inflation rate 同 bond rate 高既 Equity market

即係龍市

有感覺了 AAPL

Spacex 又有野射上太空

咪開名啦 吊

AMZN 窿窿哈

星期六 日 真係好悶

⼁[membe[/member]

金銀船

指數燈

加倉

TSLA IS THE FUCKING FUTURE

即係bullish?

啱啱支falcon 9火箭第100次成功發射同收回

似係，不過係早一個禮拜數據

銀就無咩野睇，銅唔錯。

買唔到space x買spce

聽日TSLA股價成功發射不再收回

要考慮下買EUR對沖美元貶值

不了 elonbaba係老細先買

TSLA DROP TO ZERO
TSLA GO TO HELL

聽日似直上640

睇過往紀錄，次次射完都升
好想Elon爸爸射多啲射滿我

我google小西門寺,第3個result係台灣既小西門模範廁

扶遙直上 高到共你能擁吻

上次好似800左右妹左一排一射完就射左上1000

今次好少少 見到降落個下

fxe

有進步？
TSLA有冇進步

火箭降落請閉眼

岩岩發現 m1大升但m2 無變化
即係錢由money market fund/ tome deposit 轉出去cash or checking deposit準備食大茶飯？

回調

唔通係big short

唔得閒睇市
走晒啲TWTR同ARK算，最多之後高J

做assignment唔會發達
睇市可能會
信TSLA一定會

班盲毛又鳩買spce 貨

呢次仆街 未開市都咁high

配合埋real interest睇 似係想入金銀

即係點

10年大牛市！
大方向一定係升，最緊要應付到波幅

Real yield 負...第一次見
錢真係唔再值錢...

姐係d人係唔同渠道抽返曬d錢係手但又無擺落銀行做定期deposit

會喇，聽到你哋啲寶貴意見
FB真係多藍絲嘅
MeWe未用過，試吓先
IG應該係容易d接觸到黃圈年青人

俾啲時間我，慢慢嚟
乜嘢Channel唔緊要
最緊要啲料獨家，真，猛料，同埋絕對免費！

掣自己撳，錢一齊執

weekend 呢度係真學到好多野

中意西蛇最後呢句

但睇金張圖重係麻麻地
假動作

spce乜尻黎 好似無料到

留番比P兄慢慢享用

又印
又話有滅世棍既

咩指數?

好似服務會好啲

滅世棍上
滅淡友世

試下highball

我想知 用futu 買美股
用佢個計傭金 計左$2.3
但點解落單會扣$7蚊 手續費

跟屌女巴搵食

有睇曬西蛇講既野辛苦曬

Followed 西蛇

送首歌比大家

希望各位巴絲十年後就可以財自 談笑風生

Hold多 第二日開市睇流水無扣咁多

新手入咗WKHS都成半個月
月頭完全唔知份約delay 冇止蝕

想問下Ching 平時邊到睇呢類消息
我google咗好耐都搵唔到官方資料

Fed子印既錢

+

小西派既心水

點輸

但又可以理解成fed印錢印到傻撚左？

請教一下
而家Firstrade提款點樣先最抵

幅圖淨係去到nov 23 而咁岩呢個星期開始個市爆上

理解成印完d錢準備流入去市場好似幾合理

weekend好巴又發攻

籌左成5 千幾萬 點會冇錢

升咁少

高台跳水?

喬治亞州Ware縣破解左Dominion 演算法

大機會補裂口 係的話越早補越好 否則又跌到仆街

準備高台跳水

用佢張visa 咭
每月第一次噤好似免手續費
之後每次噤收3%
不過未試過

試過響香港ATM不過噤唔到嘢

mRNA武肺疫苗有伏...
可能會導致絕育

source

搵Syncytin-1相關既野你就知會影響生殖能力，果班世界精英要打左疫苗既人絕後。

好奇問下spec關spacex咩事

石囝這麼開心今晚又咪要高j

星期五仲有晒心理準備食棍
咁抽上真係成地錢

FACT CHECK: Did Pharma Research Head Say Pfizer Covid-19 Vaccine Causes Female Sterilization?

你唔係信下化

中左都唔會死既

插緊水囉咪，又串我

篇文邊度講 covid 19 vacine

美帝落地獄
最少有我陪你鳩叫

vaccine有Syncytin-1 ,而Syncytin-1 linked to 生殖系統。
即係會絕育

點解你地會睇淡

trader盤感

無限中出

未有少年股神重現江湖

今晚

a contains b
b may or may not implies c
conclusion: d

今熔

如果係咁
武漢廢言真係政治角度上，長遠解決人口老化問題同人口過剩問題
合理晒

好正常

個巿強到完全冇力跌

點解宥藍.html成個財經堂都係
佢係公海都好出名咩

半粒鍾成千人join
人氣都唔講得笑

呢單野真係可以講到2046

冇咩人講大市
唯有廢up

一單壓過晒美股區全年既事

payme股神

三大淡友事件都可以提大半年

依單野下年仲有人講起都唔奇

所以話根本應該一早落場玩哂咁多工具，有咁啲基礎知識就會對呢啲野免疫力大啲

Agree

徒子幻二

十年大牛市

希望大家都財自

永遠記住財不入急門
快錢永遠都係同風險成正比

信念長坐tsla 完全免疫

好過癮地贏錢

KODK 又黎

Report: Government watchdog group finds no wrongdoing in proposed Kodak loan

佢算小事啦你問d新人都唔一定知咩黎

Gel住頭贏錢

好在石仔唔係Cctoy出post
唔係又俾人屌到弱智

0005有冇力跌

出左啦 係個邊見到佢

已經負皮如潮

石巴精神有問題係時候去搵心理醫生睇睇

石仔又傻左
睇黎今晚千升

今龍派對

你地都分享吓盤感
等石仔見識吓先公平

佢唔比人屌本身都弱智

升期一

你以為嘅lesser evil : b餐袋住先
香港人嘅lesser evil : 張祝君死老公都rip

咁點解你唔食糊呢 你問得都係想食糊，但又驚係咁升食少左profit姐

石仔 唔好好似班 反vacineL咁

利申 屋企人係 反vacineL

DEBIT CARD

原來好多位師兄都甩左p

21/8 update: 在HSBC櫃員機也可以提款, 經「支票戶口」。

18/7 update: 在恒生櫃員機也可以提款, 經「支票戶口」。

20/6 update: 在中銀香港櫃員機也可以提款了, 經「支票戶口」。

27/5 update:在東亞櫃員機也可以提款了, 經「支票戶口」。

輸就話止姐
龍市派錢都止

miss左個期promotion 依家唔夠錢

當咁撚多人睇淡就知個市唔會跌，記住睇淡唔好做淡，唔係夾爆你班空軍就知味道

炒返上40

諗好幾錢，一個月拎一次

屌

佢地冇左個P牌好似差咁d野

尋日試用webull個桌面版，有d function牛牛無，例如multi screen, 好似唔錯

好似最多1000usd

6 IPOs To Watch In December: Airbnb, DoorDash And More

The 2020 IPO market could end with a big bang, with several high-profile
names scheduled to offer shares during December.

Other companies have not confirmed dates, but could try to complete IPOs
before the end of the year.

Airbnb: Vacation rental company Airbnb (NASDAQ: ABNB) is set to IPO in
December. The company is seeking to sell 51.9 million shares at a price point
of $44 to $50. The company could be valued at up to $35 billion with its IPO.

Airbnb had 54 million active bookers and 247 million guest arrivals in 2019.

Gross booking revenue and company revenue were up 29% and 32%, respectively,
year-over-year for 2019. Gross booking revenue and company revenue fell 39%
and 32%, respectively, year-over-year for the first nine months of 2020.

Travel restrictions from COVID-19 hurt the company in early 2020. The filing
shows a recovery in July, August and September, with nights booked down 28%
year-over-year compared to triple digit declines in the earlier 2020 months

DoorDash: The COVID-19 pandemic has caused a spike in restaurant deliveries
across the country. DoorDash (NASDAQ: DASH) has been a benefactor of this
trend, with order volume significantly higher.

In 2019, DoorDash had total transaction volume of $8 billion and 263 million
orders placed. In the first nine months of 2020, DoorDash had 543 million
orders placed, including 236 million in the third quarter.

Revenue for the company was $1.9 billion in the first nine months of 2020,
which was up compared to the $587 million in the comparable period of the
previous year. DoorDash's revenue was $885 million in fiscal 2019.

DoorDash holds the No. 1 market share position in the food delivery market
with over 18 million customers. The company competes with Uber Eats, owned by
Uber Technologies (NYSE: UBER); Grubhub Inc; and Postmates, which is merging
with Uber Eats.

DoorDash has grown its market share from 17% in January 2018 to 50% in
October 2020.

The company is planning on offering 33 million shares at a price point of $75
to $85.

Roblox

其實點解要負皮？
舞漢廢言對長者致死率最高
疫苗減低我地繁殖能力
經濟rebalance, 有錢嘅再拎多啲資源

完美解決人口老化，人口過剩，食物短缺問題

大家總係慣性去反對陰謀論講法

其實Bill gates 都講過depopulation
有傳中國都研究超級人類（not yet fat cheque)

現實係政治邪惡到大家唔敢去接受，事實係好事？

貼漏咗4隻？

Airbnb今晚？

之前睇係9號ipo，10號public listing,唔知係咪真

唔肯定，之前睇係10號

Umc 又龍龍哈

Airbnb doordash 呢2隻一樣要買啲放倉底保平安

有冇新股財報睇下？

我total assets夠25000都撳唔到 張卡入落去睇balance係0 可能要25000cash先比撳

* Upcoming IPO dates are estimated and may change

各位師兄點分析股票基本面？ 睇到一半intelligent investor 覺得入面既criteria 虛虛地

呢度無左用不推文既規矩？

根本去相信陰謀論本新就係一樣自相矛盾既野

冇
不過airbnb轉型做長期租賃 效果唔錯
發大黎搞有機會顛覆呢家嘅租屋巿場

你想法太naive 任何合理推斷，應大膽推斷，然後求證，坦白講，你呢啲似信十足政治嘅港豬

SEC search prospectus

或者 seekingalpha 搵下基本數據
不過 seekingalpha 班人咩都話 over-valued

我只想問一句 咩叫合理

又話托港女
點解全紅既

直插

唔好睇, 唔好當入門
太舊了

大貓

到依家都諗唔明制度內抗爭個班點解唔支持袋住先

學人炒期

匯豐都唔幫手頂 香港仲有幾多間銀行頂到
但我唔覺得關涷結戶口事 年尾抽資過新年

真 人生苦短 all in call/put

brand value

想問其實小西巴同市面上邊本投資既書取向最相似
新手想自學唔想再抄功課

因為泛民吹大左

咪就係
同埋陰謀論最大嘅問題係佢根本falsify唔到

含指直插股災啦

美股又要升熔了

痕指drop to zero都唔關我事

Cash out少少股 等abnb

支那人d錢可以走去邊去外國又遲早俾人圍攻/鎖，留係香港/支那又係俾人充公，好似真係買bitcoin最穩陣

i know that feel

等陣就拓返上去

見到旁邊有人貼

索羅斯又搞事

一朝早又見到石仔被狙擊

可能托果堆走埋一份呢

屎味朱古力 v.s. 朱古力味屎

睇淡但繼續滿倉

係石仔自己行出黎做箭靶

港女全炸

臭雞隻jd 健康落地獄未

跌極都仲有2萬6, 渣ga

真係冇理由再玩港股

真

free money

有錢班友
多多少少都係大陸得罪過人
依家講到明可以隨便封人資產
正常智商都要走啦
反正無得你上訴 一言堂

Btc啲礦機唔係話過半係支那咩
條魚夠肥就一野收割得

唔容易，可以cold storage

上兩個禮拜先搞牛牛射ib搞到勁煩
唔係又要轉啊嘛

ib每月一次免費射倉應該無咁煩既

諗諗下今日清曬個倉佢 之後成筆錢扔過去ft 再買過算

恒指插唔停

睇期貨就覺得好多大戶不問價走人

以後voo增長就係實際通漲率

跑唔過指數=跑輸通漲

支石油得番500億市值

呢單野黑9強應該會俾自己人搞，支那官場舊式述語叫做檢討

是但啦 買得支那股都唔係為左賺錢架啦

美指都插

我諗係連坐法 +幾百萬都凍結
國際間睇到銀行會捉住order做
支那殺富豪呢排都殺好多

冇啦，連假仁假義都唔做，扑硬街

佢今次係公開未審先判兼全家連坐
有錢佬唔驚就有假啦

但許生唔係棄保咩？
對罪犯唔係可以採用必須手段？

呢單野應該係有外國施壓先解凍，可能會再次雪個户口，但會係走得7788後

棄保係沒收保證金，而且係人都知個罪名係格硬安落去

牛奶奈奈都專登入嚟睇
宥子呢期真係好紅

應該唔係外國施壓
似係金管局條撚樣同西環班鄉下佬講
搞到咁大一陣搞swift 就仆得街

棄保果幾條罪冇一條係關系到資產凍結，今朝湯渣係晴朗自己都咁講，就算犯國安法都唔需要，然後老屈話係洗黑錢

ibhk背放錢係citi hk，放asset係citi us，自家母公司係ib llc
我諗regulation上港共搞到hk層面既野唔出奇，但係都要睇citi同ib會唔會跪，所以其實係兩間美資，甚至係us gov既credit back up緊你既asset
啲客既asset同佢地自身既credit對佢地自己都極重要，所以呢方面我自己就冇乜點擔心
點都安全過放牛牛滙豐先

牙Ted好波

問題在於佢既資產同佢家人有咩關係要一齊凍佢全家而家都係犯?

唔係只有由不當獲得既果部份資產先可以freeze？

港股

西環先唔會理MA，支那一向要政府正確跟黨走，而大機構特別係黨係唔會咁快有反應。

所以都幾肯定係西方外交上開左支那波，支那即刻拉停黑9強

跌下健康d
驚閪

今晚係咪又要豬錢

呢層美國法律幫到你，不成功不收費，贏左屈番2/3億再同律屍50/50對分

重點係未審先判
人地星火都會話"洗黑錢"

發現閪蛇專留意靚女

似係 不過too late

露出哂馬腳
股市最撚誠實
用行動講比人聽香港信心有幾大

佢屋企人全部無控罪係身
單係依樣野就代表香港私有產權係滅亡咗

準備好千跌

直程係你係目標人物就連坐埋
仲要冇一條罪係關於黑錢

根本共產黨下乜權都無
黨先係至高無上

想做個勢出黎犯国安必死
點知做多左全家連坐
禍不及家人邊有法律係全家一齊中招

最多咪食兩棍
反正怎都升返

p sir你隻jd亡了國

國家隊進場

不過藍絲page 班撚屌仲係on 99
藍絲page 仲係講緊峰峰有冇走資, 有冇黑錢
都on 99

美國比律師包攬訴訟真係好撚正
排住隊黎幫你打

國家隊宜家糧荒緊
印度米都照殺
買糖要真名制

直接跳過法庭
連演都廢事演
都未見過人咁懶
明明玩行政程序大把野可以做

窮人係法律上仲有樽鹽既地方
細細個以為唔係好野
大個少少都覺得 屌 姐係香港地有錢人玩哂

不意外 P sir完美摸頂

無錯 其實包攬先最好
d律師爭住咁sell 你去叫佢幫你打
因為打得贏佢有錢分 又可以打響個名

仲記得細個果時tvb 成日賣廣告話包攬訴訟犯法乜乜乜

大凡大機構唔會咁快反應，咁快反應只會幾種情況，例如敵軍入境

Payme股神又贏

原來穿曬, 希望唔好搞到美國佬跟跌

準備好個雞棚收皮，支概美國退市，又番唔到香港，點算

走入美股，今晚升升

邊本會比較好 入面PE概念唔獨應用到咁

其實支那眼中係無錯，錯只錯在黑9強用支那方法係香港，始終香港好多西方睇著，7曬。

黑9強可能會係史上最快收皮嘅坐館

岩岩做完胃鏡 精神

雞棚收皮就冇啦

IB有難

不嬲港囡老千場

納指硬過鑽石

出左IB篤幾個制就轉到倉，唔洗煩

Who

你地有無聽宥藍講買0005

狗屎垃圾都話你洗黑錢，繼不誠實取用電腦後又一條萬能key控罪

應該買煤都要，早排同澳洲交惡時cut左d煤單，澳洲就賣左d煤俾印度

美國係成個反轉，大機構要長期養住班律師

睇下幾時有新聞北方佬凍死

當知佢係紙倉
佢次前講乜都係唔可信

香港法律本身禁止
點黎真係唔知，英國果邊比唔比包攪訴訟?

最後邊個贏？

香港個律師sell你應該輸9成

事實上大貓係半場都係跌唔夠兩巴仙

不嬲全球都係法律面前窮人含L

正苦係咁洗腦

香港一sell你就知大撚鑊啦

世事總有2面，支那最鐘意單講對自己有利個邊而忽略另一面。

隻6618 咁多人中一手

反智轉身跌少少好正常
英美都未出招,一旦出招就係大棍

有包攬訴訟
政府就好易輸到仆街

唔知今晚美女點

岩岩開左FT
點樣可以盡快將支牛入面D錢轉晒去FT

英國法都係禁止
防止濫用法庭資源

到時你單case 排到去十年後都似

韭菜唔會有新聞報

好似英國都唔俾

有排打+輸

Disney法務部、Sony 法務部 長期熱身等你

睇大市，跌得咁齊就知唔對路

唔會，因為有自家製劣質煤同契哥牌天價天然氣

1飛4成
係牛牛班大A 4厘on9 仔含撚

輸左就說你上訴

清倉過數
射倉好似要搞好耐？

契哥都好貴

連郡 IB class action

IB可唔可以轉銀行户口？

冇方法，但你已經行左最重要一步
賣股入帳要T+2，提款+電匯去FT又約莫幾日，預一星期settle到
你由支牛射倉要每隻股比150蚊美金，自己計條數值唔值比佢每隻股同你賺一千蚊港紙

你撞尾，任何情況下輸90%

去返日本二戰果陣咁

cash out支牛單純轉錢都可以射埋過去?幾錢手續費

轉用 FT 買賣同慢慢放你支牛嘅野
支牛只賣不買

美國係咪唔興mediation, abitration果啲野

呢家仲揸大貓嘅一係高位買嘅SH派
一係癈老等收息派
就算嚟一招滅世棍佢地都唔會走

魔警：molamola，早知唔凍結啦

連群放係ib既資產加埋隨時幾個億

Miki 一齊fall

忘巴我都話跌架啦

石仔咁快衝出黎兵功

大貓打手
@山山xxx山山山

老母日日哦我，當日4x叫佢止蝕005,依家升返啦，走黎托

但又唔聽我止蝕完個飛全倉炸落qqq贏返3成

法務部最強梗係甲骨文
有名你嗌甲骨文律師事務所

要揀支票戶口

今朝先㩒完
無問題呀
每月1k蚊免手續費

勁牙

仲有oracle

一講legal就知會出呢幅圖

ok, 簽咗名就咩都得
只要個銀行戶口同你同名

暴巴 覺得係個別市場事件？

世界最強還有任天堂

路透：美國將再制裁多達 14 名中港官員 涉 DQ 民主派議員

未聽過老任個朵?

等我又再試多次先
成日好驚食左張咭

港囡銀行股跌
唔知係咪關許勇事 定係 美國放風第二輪sanction

買咗java 先擴充

支牛得返錢係到
但我未開到citi priority,
用匯豐電匯要收手續費
同埋想問電匯一次過可以過幾多錢??
要唔要每日限額,攪到要螞蟻搬家
我要跟大家玩真正既美股,拒絕支拿牛牛

點解我無期指戶口，今朝沽期咪執600點

我都係...
原本用致富

我記得打手游有個搖桿logo
都會比佢告抄襲

今晚沽qqq補數

牙石咁搶口

有逆向etf既，同sqqq 差唔多，3月我都係買呢d

個人睇法美國佬真係唔興
呢樣嘢係英國佬玩得前啲

麵州神愛股
7500

唔好呀

先到跌成咁就好想跟

唔係國安大法好架咩? 點解會跌5百幾點架

沽TQQQ都得

你岩

牙石你又病發，快啲食藥

想Put道指ETF了

佢依家d index 8000, 食藥都無用
正常水平7500

就黎8100啦

有種感覺個個唔玩港囡將啲錢放曬去美股 今日棍升

無哂攬炒派
d叔伯仲話好快恒指上5萬

細個以為美國咩都有得告好on9, 但事實上係保障左窮人

成個亞太區得香港同中國跌 代表咩事

國家俾機會你上車

技術回調

代表今晚會跟住天朝大國跌

國家隊唔出嚟托

班攬炒派走左成個月啦wor 唔係應該日日升幾百架咩

981 托緊

我柯煙左啦 點解會跌架

門檻低又不成功不收費，台灣叫依D做訟棍
但好處真係避免左有權/有錢人用法律程序鬥燒錢黎迫你認輸

日經-.4%

索羅斯搞事囉

以我所見市場上講投資嘅書好多概念都比較過時

我自己最鍾意嘅係台巴早幾日都有推介過嘅
Kostolany 嘅”一個投機者的告白”
呢度有本殘體字嘅PDF版

呢本書最有用嘅位係令到你明白成個市場係點運作
Commodities, bonds, stocks, FX, real estate
錢點樣係當中運轉
呢啲係對心法有幫助

如果揀個股
其實好嘅公司一定係有未來嘅公司
一定要捉緊同行啱未來嘅大方向
所以睇一啲講人類未來嘅書會有好多啟發
例如Yuval Harari 嘅21 lessons for the 21st century/A brief history of Tomorrow

呢幾本書我之前都推介過
到真係點樣睇個別股票基本面，點睇fundamentals
我就真係冇書可以推介啦
我都係靠自己揀股睇得多研究得多學返嚟

我都唔想大家喺完全冇自己做過功課嘅情況下抄我功課
我想做到嘅係到有一日我死咗，
你哋都可以識自己揀股票，識自己點樣面對市場
所以我俾啲Ticker唔會好詳細咁介紹
我會講個畫龍點睛位，剩返啲位你哋自己做功課

介紹大家睇呢套電影

今晚轉行執石派

香港依家咪又係d律師sell你死打爛打

賠返D錢畀我呀

都有可能 港股A股化 PB堆客應該會散水

Lm

教主萬福

連金融遮醜布都畀班鄉下佬玩撚完

記住係1k鎂 免手續費

我今朝都係第一次㩒咋
好彩無事

今晚黎一波大插得唔得

星五take 晒profit 未加好倉

1k
K贏左食餐好既都唔夠

7800hkd
都夠食幾餐好既

分析

所以話班支那狗個腦真係裝屎 懶型咁封曬呀勇全家既account

第2日就驚到解曬 仲要食返個惡果

同埋唔洗俾律師呃
而家水你打就輸咗你都要俾貴一貴律師費
佢求其hea打又得，明知贏唔到都水你打又得
窮人含完大商家又要含律師費

好巴

等你出警世圖

Btw小心身子 財多身子弱
（過來人經驗 情緒/壓力對條腸好大影響）

明面話有人想測試国安底線
實際係佢地測試緊有錢佬同歐美底線
試完梗係有後果

我用恆生好似1次HKD 400k max
手續費你當兩舊水港紙

納期暴跌4點

多謝，人老左係小心d
過完年都可能轉工 依家份工壓力好大

想問下當日沖銷交易規則 少過2萬5usd 玩option計唔計

Hi Stone,
I want to sex with your mum

有無得Put石仔指數？

日市，澳市仲係升緊，都唔知你地驚wt

留名待J

大師兄歸位

氣氛似跌400

友誼小船又沉

Ching有25000cash係ac??
我撳唔到錢 夠25000assets唔夠25000cash

係wor, 咁都俾佢諗到真係好波

諗住唔做investment？

感謝小西巴授之以漁

小西門寺 - 從投學起

好巴唔舒服?

石線譜重現

保重身體

FB好多藍絲，遲D會開番MeWe，到時再貼link

班藍屍咁愛國做乜唔支持港股

多謝西子

支那好似唔俾燒蜂蝸煤，日本仲有

和左就唔洗上庭

暴跌緊....

-0.07%

由跌4點變8點
所以係-200%

港股唔好玩啦，美市就buy dip

肯定啦，支那要吸外資回血，黑9強就倒米

計

個市強到完全無力跌

算啦 我筆錢都係扔曬過去FT做廢老倉 留返幾千美係支牛 玩下option算數

32年第一次胃病 仲要唔舒服足一個月
今朝照胃鏡

20咁多
10%我財仔都借爆衝入去

take care

港股就一定不了
美股最近我自己都有啲迷失 諗住化繁為簡 渣下etf算

take care
打完麻醉針應該訓一陣就照完

呢個都有唔細影響，大户最唔鐘意手影曝光

可以參考下台指期同摩台指嘅關係，點解大户要開SGX賭摩台而唔留係台灣買台指期，就係因為SGX唔洗每日報倉

cup noodle 第二個點好似無高過第一個點...

宥子

take care 好巴

錢可以慢慢搵但身體健康要緊

香港係唔係都要收錢

現實情況match

指數睇Day K 會overlook好多information
睇4hrs K會更好

石家莊出兵未？

有冇人put tsla 24/12

有老婆仔女難免多野唸

DROP TO ZERO

Wish you all the best

波叔都解釋唔到

老實講，好多都流到仆街

我係咪要Big Short啦?

放左係post頭

株九族邊有得解釋
做得出來無得唔認

人無事先可以做世界冠軍，錢係搵唔曬嘅，保重

TSLA玩死幾多廢淡

雖然港股都係算數唔好掂啦

但之前升左咁多，依家跌返日
就有咁多想像

睇左陣以為去左cctoy

睇耐d觀望下先啦

時代嘅眼淚

金管局都幾撚仆街，明明實名制係一面倒反對都夾硬諮詢想chock數據

刷存在感都唔應該咁做

所以支那整死貪曾真係行錯棋，貪曾如果當權香港人處境會危險好多

由689開始不嬲所謂既諮詢都係無諮詢過

真係要檢查下

石仔今次我都唔幫你了

忠誠反對派鄭松泰

你唔反對咪gogogo
依家球證球員足協龍門
都係佢既人

大佬呀石巴
人地呢條 thread 正經野你就無啦啦插off topic reply
好心你就開個新 thread 啦
成日跳嚟跳去

p sir 你個3手係我到

我以為得我一個咁諗

似ai覆post get錯人地keyword
trigger左個programme
係堆唔關事既句子庫抽啲野黎reply

咁就支持

呢家野，我覺得係有d 竅門，只要理解到其實唔太難，人脈都好緊要，可以睇下當年填海華套法x情

又搵洋紫荊研究所

佢邊有咁高intelligence

家室

唔豬9族其實都解釋唔到，不過唔豬就同依家政府做野手法一樣，唔係太突出，依家豬埋就搞到個市仆街

老實只會更肉酸，淺藍唔會十卜

共產黨唔出奇
詳情參考64家屬做法

佢仲理班淺藍十唔十卜咩
全都係棄子

識人有家低都做撚到PK，最後quit左

港女跌500幾點財經台連搵個人鳩叫下都冇代表咩

早一兩星期仲以為石仔會有改變,原來都係幻覺

首崇滿洲

全部bot嚟

呢個 AI 應該 Turing test 都過唔到

兜唔到架 今次直頭信心危機

應該係俾黑客玩9佢

石巴今晚有咩操作

佢打撚沉哂 在香港堆銀行.... 連普通市民都帶起個話題 點走資

g持

約佢跳舞?

感謝暴巴支持

俾你,暗盤GAPDOWN 20%

邊到有人買港女

嘩屌，期原來溶斷緊

97 之後洋紫荊變晒紫荊

一早知所以清哂倉

佛系等50以下

升咁多 食下健康棍咪幾好

「香港會計手足工會」在 Facebook 透露，香港會計師公會的學生會員要求申請成為正式會員時，遭公會新增要求填寫授權書，容許警務處向公會提供刑事犯罪紀錄，以及同意警務處套取申請人的指模。「手足工會」批評有關要求不必要及不合理，要求公會立即取消。

痴L線要 fingerprint

The big short皮已收

個幾百萬就買可以沽郁港女, 仲要係week end news 有無覺得真係中伏. 真-焦土派

不嬲港女莊家場，升跌睇國家

舊人？

原來你已經清咗倉？

真
之前真係日日升

港女吹巴佬buy and hold價投就仲好笑. 美銀就係價投. 以前個學生倉, 仲有一手建行. 耐唔耐望下, 屌下自己第一次買股票有幾on9

我都係2018買
2021都黎都輸30%

[突發Rolex取消驗證加5千抹油先知真偽

筆削春秋

第一次買係膿行 grad個陣賣9左同條女去旅行

港共班溫室小花個腦坐實左廿年, 有心奶都奶到咁北佬多得班蠢人唔小

支持玩撚死水貨店+炒狗

我初中個班俾老母水左買中行

未來十年可能無人帶錶啦

股災

道期跌75點 納d 跌10點 （熔斷）

沈旭暉琴日話用港共可以用良民證玩死想移民既人
佢之前預測專業人士都要 political vetting 先續到牌

暴絲好高大

個陣全香港都吹內銀第一. 又怕死, 個個都見升吹升. 賺息蝕價.
賭risk taker做新世界好過. 起碼個故事動人

今晚又血崩

2020 年香港人仲停留緊藍籌收息既水平

升佢就答一早知已經半倉

天下盡歸我大apple watch

700 9988咪突破

個陣我姑姐吹5仔, 老母吹建行. 今日睇, 聽兩個老人家up, 我都有智商問題. 正正經經聽下班創業家係自己車房plan緊個咩新世界好過.

目測6尺

你老母點會買700 9988

一定係買地產 銀行 公用個d

3 5 66 823 939 1038 3988

你講個堆我都睇左呀，但因為唔太有finance底，所以想學下點做基本面分析。 雖然好多人都話冇用，但都想學習下

哦你講話用招聘廣告dd間公司買股票
我以為你講緊自己求職

會啊，我成日做睇佢請咩人，睇吓係咪真係想發展
睇佢發展嘅方向係純粹Sales &marketing ，定還是有R&D

VERI我都有上佢個網睇佢請咩人

公務員chk得咪仲緊

佢地人生time frame唔中意total loss, 香港教佢地得樓同股我都明.
但係, 班學生有得賭, 唔賭美股, 我唔明. 唔上孖, 最多=0.但係pick中, 係無限上.
班基層學生, 未賭都係咩都無, 賭輸都係咩都無. 咁梗係拎起d ER去賭喇.
而且美國長期0息係新世界, 之前無經濟書係完全back test過.

長和系都係比廢老買
但就黎私友化小心

走哂啦1038鉅仔搞串個party

有一手

Chart data 邊到subscription比較抵？ 剩係想download 50avg above 200avg above呢類data

成日同我講依家大貓升返4x賣條撚

係聽我就聽足d 4月4x個時買qqq

贏凸返

你唔講我都唔記得，以前呀媽話攞我啲利是錢買，間中派返啲息俾我，後尾出嚟做野賣咗俾佢

今晚滅世

石仔準備做多次過街老鼠未

ching你想殺連郡twice咁串？

美股又溶

而家係班機械人玩緊
五點棍升見真章

14000

美國今晚仲唔暴跌 得罪左偉大既中國

四分三aapl四分一pins
希望今晚醒醒定定

真呀, 依班真男人alpha male好charm, 有america dream. 香港一代地產之後d二, 三代無晒vision. 是單一個field上到國際舞台都無, 好廢.

香港唔會有人有咁多空間, 所以唔會有新公司成功到

6尺3起碼

情景題

賭佢sell the fact

3代個班有d 有heart ge eg鄭志剛

慢牛啦

個市跌緊

收島風係7呎

5k執到笑

酒呀股joy

石仔出到其他po 真係屌到佢仆街

【最新】消息：相關銀行今早再收警方通知凍結許智峯及其家人戶口

食棍好唔健康囉

黑警要話比人聽有做野

最後紅衣小子抉擇唔到，開市freefall

都希望佢轉到去tech industry. 始終, 上一代會有因素左右佢. 今時今日, 上到位公司, 大部分都係tech.

彈出彈入

最柒係hsbc
又話人曲解
跟住黑警衝出嚟認

等執啦垃圾5號

真係hard time creat strong man

屌你啲food panda 叉仔騎兵 十字路口紅燈繼續比油直衝

比逃生門人
再鎖過
真係彈出彈入

真係好認同, what doesnt kill u makes u stronger.

預言：會計屍收集指紋事件係支共部署卡廷屠殺翻板行動前奏

忘巴中左幾多

大機構轉灣唔易，似要等支那北京決定

強調自己係合理
完全係林鄭咁
On撚9

會唔會想trace筆錢走去邊

5仔都表示好難做. 分割中西業務, 班大陸佬仲點走資. 二奶同孫仔都留係西方國家
無左西方業務, 咁大陸佬用5仔為咩

好多都用緊幣安走資

但佢曾經解封過 個下唔即時走錢？

轉賬呢d星期日應該大部分都hold到星期一先做

個下係咪真係走到先

AAPL call 今晚係咪要止蝕

Take care好巴

休息多d，唔好咁夜訓

支那仔？了解下香港法律點行先啦仲學術討論

crypto同銀行場杖都打左十年. 下個十年, 打死傳統銀行, 等剩返美銀, 投行同regional banks.

你今個星期到期？

下星期

5點開市掟HSBC

我唔肯完點解啲人對Bitcoin 咁有信心

呢個同支爆一樣

money printing> 大自然本性, 汰弱留強> centralization> economic inequality> 人類道德公平> decentralization. 而且8成GDP, 都係個2成大户做. 今日WFC班2成基層人類.
9估係咁. 係咪BTC定ETH, 就真係唔知......

原來解涷佢acc剩係可chk下數

用幾百個就可以玩下5仔, POPO同港共, 仲要可能驚動到班CCP. 唔洗美國夾, 都大把人出錢玩

香港=笑話

Kodak $765M Federal Loan Process Involved No Wrongdoing, DFC Concludes

有冇人想put5號仔

大家早晨

其實唔洗禁人cm既reply先留到言
弱智少陣

咁股票好似穩陣啲